[突發] C郎回勇!! 半場唔夠入兩球

球玉真係球玉

半場就入兩球十二碼

真係犀飛利

Penaldo